全港十八區花燈大遊行

整返個全港18區中秋節花燈習會大遊行，當睌一人一個燈籠，走上街。

五大訴求，缺一不可
光復香港，時代革命

第六訴求

Good idea!! Everyone shd pick one slogan and wrote on their lantern.

Do you hear the people sing 5 demands, not 1 less?

自推

火機蠟燭必不可少

推！！
有gimmick
可呃like
外國人like

不能只有我看到

自推2

好主意
月圓之夜

幫手推下。。。。😭